麻煩傻閪賤種狗無敵家入一入黎

你條柒頭是咪死左老母趕住上山執骨=.=

你條賤種有閱讀障礙咪講明囉
下次我打埋極力子個腳制呀嘛
廢事有d傻閪唔識睇reply沖出黎柒

btw車台真係好撚多傻閪
粒水程度仲勁撚過我屋企樓下d小朋友

G持

條傻鳩依家仲要柒到用埋funson黎十卜自己

無敵家=吐露港公路
用分身用到咁撚柒真係第一次見

十卜ching

屌
都話連登車台係得你同某幾個清係高質
一大堆傻閪係到玩資格論
屌你老母咁我阿爺打過2戰係咪可以屌晒佢地老母

淨係up d廢話，講極力子又關小學雞事，屌人=小學雞

最撚緊要係個reply一直講撚緊放極力子
我笑鳩佢at車有極力子放
一大堆柒頭輸唔撚切咁沖出黎諗住笑鳩我
前文後理都未撚睇清就出黎柒
條柒頭仲要開撚埋分身出黎死撐

上水未呀屌你老母
洗唔洗問米請你全家上黎

掉西瓜搵人la 清

西瓜錢都唔撚蝕比條傻閪

推